[突發] 湯文亮 話銀行唔會CALL LOAN，偏偏08年就比人CALL LOAN

9:55
係咁講唔會CALL
但比大C問多2問就爆埋自己08比人CALL
仲話係準時還款

睇得出佢顧忌大好多
好多野唔敢講

內行人都話未聽過CALL LOAN
我都聽過啦屌